12歲男童吸煙被打持刀弒母 扮阿媽發短訊請病假

湖南益陽沅江市一名12歲吳姓男童，周日（2日）晚上涉嫌在家中持刀殺害32歲的母親。經調查，男童疑因不滿母親管教太嚴而行兇，事後更用母親的手機，向班主任發短訊請病假。警方事後將他逮捕。

事發地點位於泗湖山鎮八百里村某民宅。警方表示，周日晚約9時30分，疑犯在單位的2樓主臥室，疑因與母親爭執後殺人。案發現場有打鬥的痕迹，多張椅子倒地，多處有大片血漬。死者則倒臥在睡房床位右側的血泊之中。據悉除疑犯之外，死者尚有一名兩歲兒子。

據了解，男童在當日吃過晚飯後，偷偷地在家吸煙，但被母親發現，被她用皮帶抽打。男童心生不忿，從廚房拿出菜刀，向母親狂斬20多刀，母親當場死亡。事後他和弟弟留在家中沒外出，還接聽母親的電話、回覆微信，又假借母親的名義，向六年班老師發短訊息：「胡老師，吳某康明天請假行不行，他感冒了。」

唉...
你既然問到
我就認真答你
首先,咩係「初弒」?
初次弒父,弒母?你明唔明弒字點解?
仲有個「魂」字又同「初弒」有咩關係?
你老母個靈魂初次俾你殺左?
最重要既一點係,點解要加個「。」係中間?
總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

高智商

先生呢篤痰係咪你吐架 ？

條柒頭去左邊

呢啲垃圾煙剷不肖子人渣敗類

唔可以留喺世上

應該捉佢去打靶

仆街mk仔

這就是中國

今次真係煙剷死全家